朝早點起到身

天氣太凍，鬧鐘鬧唔醒，我叫老婆夠鐘摑醒我返工
利申：每朝半邊面紅15分鐘

你洗晒所有錢你就識自動起身返工